仲記唔記得幾年前禁止個女學生帶古箏入港鐵件事？

屌你老味，我170高，件野係我頸至下巴咁高，闊度都差唔多，姐係大概150cm高+闊，咁樣都俾入閘上車？古箏反而唔俾？選擇性執法

有名你叫
狗鐵

講國語有特權

中國香港鐵路

呢度兩部半古箏咁上下大啦

成日揹結他搭地鐵都冇人理

件野比盡咪一米二
吹到咁撚大

見人細路女就恰，正仆街

高就應該冇古箏咁高，145-150cm左右，但闊應該有

呢D post都要出動

5毛過年好等錢駛?

過左咁耐你先來拎分

佢打斜拉緊阿見唔見到，咪顯得矮d囉

古箏件事狗鐵係仆街黎
你170高，但你張相件野有無去到你下巴咁撚高啊?
咪吹到咁大好wo

所以官方都出咗張圖自嘲

你有冇米七呀

痴線 五毛狗有冇咁等錢洗

支那人？

咁都捉漏好多個一個喎

落得車通知得黎佢都走撚左啦

周街都違例泊車唔抄，抄我架車，一定係選擇性執法

新年多野要添置嘛

唔清楚，冇聽到佢開聲

不過都多數係

狗鐵職員根本縑麻煩唔想講外語而唔理
對住香港人言語相通就輕鬆講掂

可能係職員問題姐
揾返上次捉人個職員先公平wor
可能

件5毛柒撚到

見你班香港人唔屌唔投訴咪唔做嘢囉

你都痴線嘅 你捉人係你嘅義務 你依加定咗個規則出黎做唔到？ 就好似你立法唔可以殺人，但你捉唔到殺人犯一樣 係你失職
我認為最好減啲職員人工
再減番一倍車費

狗鐵個名唔係浪得虛名

搵日幾十人成堆咁入去倣新聞
連續幾日佢就會捉架啦
你影相佢當你個別事件

你po單新聞岀黎意義何在？佢地捉人違規係佢地職責之一黎嫁喎？

因為小妹妹好恰

五毛吾系甘開心牙

五毛bb chu

五毛dewi

我日日講香港話，點會有特權？

立法 同執法你未分得清

你話你做零售pt 人地做前線既難處你真係唔知？ 眼見佢地係捉密左

宜家古箏又俾帶返喎

狗鐵算吧啦

香港人一向都針對自己人

廢港人,, 一係跟住佢等佢出閘時搵職員,, 一係按警鐘, 一鑊熟,, 上網POST相有撚用

樓主衰咩坐咁耐

你既理論係work 既話， 請多三倍警犬黎捉賊，由10%破案率升到90%,
加多三倍人工你估得唔得？